講真Kay都夠鐘宣佈唔拎獎啦

5年前佢班fans日日嘈joey塞住晒霸晒d獎
咁依家2020, 遲5年出道既kay都夠晒皮啦掛
尋晚拎個女銅一樣唔會幫到佢咩地位又盛, 唔益下下一代多d拎獎機會..?

樓下街坊福利會啲獎要黎托

人瑞K霸獎
佢班fans就靜哂
其他人霸獎就嘈到拆天

佢唔係打工嫁咩juno先係老闆

joey一早上晒岸就話姐，你睇下連廢柴老公都折墮到要瘋狂拍借錢廣告，淫kay唔攞獎邊個養佢？

佢打工同拎唔拎獎有咩關係
咪繼續出概念碟同開concert囉
送禮夠打工啦, 又俾人話樂壇馮檢基

juno話事囉

拆墮到住豪宅我都想

有錢咪有得住囉，咁你話點停得

咁香港個個都手停口停架啦!搵富豪埋街飲井水就話雞，嫁廢柴老公要繼續做又話阻訂，咁想點呀！